《蘋果動新聞》升級壹會員人數突破30萬

半日有30萬，多謝支持！ 請繼續叫親朋戚友升級壹會員支持蘋果！

肥佬黎

拿 肥佬黎 呢鋪我撐你啦

肥佬頂住 立場頂住 連登頂住

革命尚未成功，同志仍需努力。

起碼有200萬人課先開香檳！

幫手宣傳吓

推